荃灣中槍既手足 對唔住

我知道你唔會睇到我呢篇嘢，但係我只可以用呢個方法同你道歉，對唔住我唔夠勇敢，跑得唔夠快跟唔上你，令你地人數少左好多，係開槍之後先趕到已經冇用。係呢一刻已經冇嘢可以表示到我對你既歉意，都冇嘢可以補償到你，就算自己中返一槍都唔得。我係呢到對你獻上最崇高既敬意，同埋最愧疚既道歉。
我比人屌就一定，好想你地屌我，屌醒我，我根本唔配做前線，我只係有gear既垃圾，救唔到手足既垃圾。
最後一樣，你話我係鬼又好，左膠又好，以後跟隊打波真係要問清楚身邊既手足既意見，唔好見到隔離多人就以為佢地會跟上你，確保真係多人先好去，同埋諗下有冇必死既勇氣（呢次已經證明左跟隊打波係會開真槍，以後跟隊打波都要預佢會，所以諗下值唔值得，我地講好唔送頭，黎幾多個走幾多個，所以我求下大家，唔好打波上癮，我知你地仇恨有幾大，但係打波真係會死，大家以後要諗清楚。
祝武運昌隆

對唔住。

我得唔到你既原諒，但唔希望出現下一位咁樣既手足

2/10 要出

要出埋被捕手足既力

手足，如果冇勇氣，唔好上前線，你害埋自己友。

希望中槍手足既不幸
係大家對殺人政權抵抗既感召力
我地唔可以放棄
如果唔係下一個中槍就係其他香港人

我地要懷著憤怒出黎，但係要理智，聰明咁做嘢，其實好難..

信我 佢會睇到 一定會

手足...

一路改進
勿忘初衷呀師兄